【新股IPO】聯易融 苦主討論區 1

聯易融 （新上市編號：09959） 於周五至下周三（31日）招股，綜合多間券商數據顯示，孖展錄99.2億元，超購10.9倍，當中富途借出56.87億元、輝立借出17億元、方德借出10.2億元。

聯易融計劃發售4.528億股，集資最多82.8億元，招股價介乎16.28元至18.28元，一手500股入場費9232元，聯易融預料4月9日上市。聯席保薦人為高盛及中金。

不了

1手中到先哭喪

而家個市